{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048224",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=70350&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천온정펜션"
    },
    "text": "客室内から見える北漢江沿いでリラックスして静かな休息が楽しめる温井ペンションです。 この一軒家ペンションはラグジュアリーな空間で大切な人たちとのためだけのプライベートな時間を過ごせるようになっています。 ペンションでは個別スパ、露天風呂、テラスバーベキューをお楽しみいただける特別な施設をご提供しております。 ジェイドガーデンは車で4分の距離にあり、ザラ島は車で5分の距離にあり、加平レールパークは車で6分の距離にあります。 客室内では焼き物、揚げ物類、においのきつい料理の調理は禁止されています。 連泊の際には人数の追加料金がかかり、大人4人以上の予約の際には事前連絡が必須です。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 ペンションは無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。 駐車場もあり、加平駅や加平ターミナルから入室する場合はペンション送迎サービスをご利用いただけます。 全ての客室では屋外露天風呂とスパをご利用いただけます。 ペンションには駐車場、消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器などの施設が備えられています。 プールは夏季に運営され、営業時間は天候によって変動することがあります。 客室のテラスではバーベキューを楽しめます。 個人電話の使用は禁止され、事前予約が必要です。 ペンションは、最大人数を超える場合は入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。 ペットは客室内に出入りできず、火災危険物質である火薬や爆竹などの使用も禁止されています。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 ペンションの事情により、上記の情報が変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があり、プールの営業時間も状況によって変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどのような施設やアクティビティが提供されていますか？",
            "answer": "ペンションでは個別スパ、露天風呂、テラスバーベキューをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "ジェイドガーデン、ザラ島、加平レールパークが近くにあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室内で禁止されている料理はありますか？",
            "answer": "客室内では焼き物、揚げ物類、においのきつい料理の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室内では禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場もあります。"
        },
        {
            "question": "大人4人以上での予約の場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、大人4人以上の予約の際には事前連絡が必須です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、ペンションは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションから加平駅や加平ターミナルへの送迎サービスはありますか？",
            "answer": "はい、加平駅や加平ターミナルから入室する場合はペンション送迎サービスをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室で利用できる施設やアメニティはありますか？",
            "answer": "全ての客室では屋外露天風呂とスパをご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 560,
        "QA": 402
    }
}